利物浦我屌你老母‼️‼️

樓主講得hao

多謝支持

永遠支持你！

冇人性

玩壞左

你個嘢壞左呀

玩大左

對唔住囉

無野係永遠的

90分鐘中出36次真係會出事架

短腳狗